今日係11月8日

最近有朋友問我，今日去獻花安唔安全，好老實我答你唔到，狗會做咩無人知
但如果獻個花都唔敢，我建議你離開香港好Ｄ

希望大家注意下黎邊先，反正美國會打法律戰，等埋法庭點講就知個真相啦，美國法院又唔係港共個隻

⚠️#更改活動詳情⚠️
因應場地及人手不足關係 , 原定網上追悼活動將會取消 , 但是將會安排同工在老地方處建一個弔唁區供市民自行拜祭。
1⃣基於周梓樂為基督徒 , 請以鮮花💐和電蠟燭🕯取代燒香及溪錢等方式 , 尊重他人的信仰
2⃣11月15日有機會舉辦沙嶺導賞團以悼念其他逝世手足 , 請留意公佈
Source :

#8Nov #南區 #悼念周同學
【「南區人未忘梓樂」獻花悼念】
日期 : 11月8日 (日)
時間 : 15：00
地點 : 香港仔市中心香港仔廣場水池
備註：
1⃣ 15：00乃開始於池邊獻花的時間，大家可提早到附近買花 🌷 未能於下午獻花的市民，可於晚上獻花，惟請注意入夜後之活動風險或會上升
2⃣ 活動沒有指定司儀、主持，大家可自行將花束、悼物放在池邊上，再於默禱後自行離開 (參考太子站獻花模式)
3⃣ 活動以哀悼為主，請避免於他人默禱期間高喊口號
4⃣ 請配戴口罩並保持適當的社交距離
5⃣ 如遇上突發事宜，請保持冷靜並Be Water，勿與生事者硬碰，留有用之軀
Source :

#8Nov #台灣日程
【周梓樂逝世一週年悼念會】
日期 : 11月8日 (日)
時間 : 18:30-20:00
地點 : 二二八和平紀念碑前
Source :

up

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

一年

push

獻完花之後佢會復活？借屍還魂？

推

Push

梓想快樂！

攞推

梓想快樂。

我諗今日咩都唔做嘅話 以後更加冇人會記得港共政府嘅邪惡

你記得自己咪得囉，你理得人哋點啫，人哋發咗達會分錢比你？

一年..

推，港共必亡

咁就一年，點死都唔知。

放負撚出現了

又係嗰d做少少野就光復到香港嘅言論